##Standartabweichungsrechner ohne GUI

Ein in Java geschriebener Rechner für Durchschnitte, Standartabweichungen und Größtfehler.


##Voraussetzungen
Um den Rechner nutzen zu können benötigen Sie Oracle(R) Java(TM) Version 8.